高質電器傢俬傢俱討論

高質傢俬傢俱電器討論

感覺上幾有資訊性，歡迎大家繼續交流

留個名先

有無人會擺蒸焗爐係雪櫃頂

LM

我覺得一定要低過水平視線，唔係既話睇唔到燶未😂

之前會擺微波爐喺雪櫃頂

上個POST 巴打推隻正呀
巴打點搵到呢款? 睇緊TOTO D CATALOG?

真心真係唔明點解要擺呢d野係雪櫃頂
一黎散熱問題
二黎正常雪櫃起碼去到你個頭位
點樣就到力囉野食出黎

除非你擺個細2門加上你姚明咁撚高

想買煤氣熱水爐 如唔幫襯4叔
睇中部樂信 4千有恒溫有冇伏

水波爐同蒸焗爐嘅分別係咪前者有得用微波？

我以前真細2門
要送雪櫃頂都因為無位姐

屋企細無乜地方擺嘢麻

我用panasonic個部，蒸同微波同焗都得，唔知係咪叫蒸焗爐

要小心散熱唔好既話會整壞雪櫃個雪種

我都好亂我見人話蒸焗爐通常都係蒸同烤多，如果攞嚟焗蛋糕就唔係好得，同埋唔多覺有微波

早幾日用NU-SC100W - Panasonic整芝士蛋糕, 幾好味

可能因為無熱風對流
同埋我用黎蒸急凍小籠包 蒸20分鐘都唔夠熱
利申用緊NN-DS596B

以前用過蒸焗爐，但蒸既function真係無乜用，宜家換左焗爐only，功率大好多，鍾意baking既話好正

打算買nu sc300

有微波個款好似叫水波爐，同蒸焗唔同

介紹你買惠而浦果款蒸焗爐
佢最正係留散熱位只需要2CM 左右

我都睇中whirlpool CS2320
但係好大舊
有無人比較過whirlpool同panasonic 32L邊隻好

想問下BBE 買電器，質量同服務如何?

兩年前入伙買過，入舖冇service 可言，唔會有人sale 你
你入去前最好有晒你想買既model 等佢出報價

買完野安裝個d 都正常，價錢都合理

想問下BBE同埋BuiltInPro 有無人用過覺得邊間好或者平啲？

無人sale我仲好, 可以慢慢睇係諗緊件貨既質素同送貨啊或者售後，雖然我係買幾千蚊貨仔

有得揀我都想要呢部 不過屋企冇位

我用緊 NN-DS596B，多數都係蒸野多，焗野都 ok，因為要 pre heat 所以有時想整多士呢 d 細雞野就冇咁方便

而家買多部 balmuda 黎 for 多士，呢部又係真心好用。

我分開4次去佢地到買野 送貨最準時算係佢地

我都係NN-DS596B
蒸急凍小籠包蒸極都唔熱
係咪唔可以蒸急凍野
焗又係要焗返熱要好耐先熱
結果最後都係叮野多

熱水爐同爐頭個人覺得最好都係搵TGC，一條龍服服，有咩問題約師父即刻上黎check

經tgc買，安裝維修售後真係無得輸
比多少少都係為左呢樣
熱水咁重要嘅嘢真係無謂慳

因為唔打算用微波功能，都係蒸野多，見sc300好似蒸功能好d先打算買佢

Btw想問下你地個爐係放枱定放吊櫃好似幾重又要預散熱係咪好難放到吊櫃

蒸20分鐘都唔夠熱 痴線
叮+蒸都要10分鐘

放枱 無位整吊櫃
同埋放吊櫃點散水蒸氣
焗爐/微波爐就話入櫃je

想問下入面既食譜其實有無用
新款白色貴800蚊但淨係多左食譜

如果係急凍左就先用微波解凍先再蒸。

NU-SC300B 尺寸:494 x 375 x 476mm
CS2320 尺寸:405 x 530 x 457mm

SC-300 都仲未計佢預留既散熱位

下次試下先

但網上好多話4s易壞

有無人講下嵌入式蒸焗爐

保養期內壞既咪換新
講真乜電器都易壞....撞手神啦
佢最正係散熱空間真係岩我呢D 蝸居

我擺上吊櫃，當時係個爐送到黎個大判睇左說明書同我地講要預留四邊散蒸氣。

我呢部都有食譜喎。

用過builtinpro買LG洗衣機, 用左一年都無問題, 但送貨比佢預計既時間遲好多, 因為見佢張單佢地其實都係同出面啲鋪頭拎貨, 見有啲人話佢無貨都會照收你單先出去搵貨

我自己係出面買tgc機再搵人裝
平d
有問題一樣搵tgc 上黎check

蒸功能好好用
蒸餸煮飯
煲湯，煲粥都唔會滾瀉

新個部多20個咁上下 所以想睇下值唔值

同埋蒸完一定要抹返乾爐內 d 水氣，因為之前冇跟手抹後期因為擺托盤入爐時刮花左 d coating，跟著就好易生銹，用左兩年要焗住換過部。

BuiltInPro 其實OK
雖然之前比C FU老點我買錯左TGC 抽油煙機....結果BBE 無得換貨(因開左盒)
最終都係返TGC 買返另一個型號
同埋買個PANA記電磁爐都OK....雖然遲左一日送貨
服務算係咁...預你揀左返型號打價

不過BBE 我感覺麻麻, 因為某D SALES 睇你個款去serve你
可能我個樣生得後生...我同老婆睇緊都無人黎, 問完兩句又好似見我唔買野就去sell 其他客
另外幾個Sales都好D, 有問都無答既

你岩我都覺撞手神
我都係考慮依兩部，上網都唔覺有咩人比較兩部邊部好，純粹鐘意p記多過w

屋企主要焗麵包蛋糕為主
好少整蒸餸，煲湯用電磁爐同真空煲，覺得個蒸function係勁浪費水同電

其實本食譜都只係新買返黎睇過一次咁上緊，平時主要用黎蒸水蛋蒸魚蒸排骨多。

想問下有冇巴打試過卡扣式無縫地板?
冇錢裝修但想執靚間房
google搵到呢間

本身都揀SU300 (因為PANASONIC)
後尾睇返個散熱就買左CS2320

同事係依間買左，佢請左三日假自己係屋企鋪

同埋食譜可以上網睇，新舊規格差不多，新 model 係自動烹調食譜多過舊 model 。

煤氣熱水爐就最好 TGC 買, 但煮食爐就其它地方低至高檔都有好多選擇

Su300散熱又真係要預好多頂要預20cm，我未整廚櫃，仲plan緊

miele洗衣機保養4月到期
3000蚊3年 6000蚊8年

CS2320 左右預1-2CM, 頭頂要預5CM

我喺BBE買過一部whirlpool洗衣機 so far so good
但係BBE只可以俾cash
我見builtinpro可以用信用卡免手續費可以儲分
大家賣行貨既話我都係睇價錢做人

買過部洗衣機啦
我屋企部whirlpool洗衣機都係3千幾用咗2年

用緊惠而浦果隻蒸焗爐，蒸肉餅蒸魚蒸排骨果啲，放入去一個鐘都熟哂，幾正

我都覺
咁續法不如用到壞買新機算

入面D鋪 又o唔ok?

都係因為散熱 我放喺雙門矮雪櫃頂 上面仲有吊櫃

本身兩個人用隻細雪櫃都夠呢排多咗煮飯即刻覺得唔夠用

但換雪櫃就放唔到部蒸焗爐

所以我打算雪櫃放廳

Miele好似部部都過萬

如果咁睇返其實又唔算貴

諗緊balmuda同阿拉丁爐買邊部好

屋企細計到盡 但結果搞到想換電器都有啲煩

Btw p記啲散熱位寫得太誇張 我有位放佢我不如整置入式

BBE 可以碌卡既 如果你本身打算分期其實會著數D
佢淨碌好似3% 連分期先5定6% 你可以CHECK下

其實dyson風扇係咪配合冷氣先舒服就入伙，想買啲無頁風扇，間屋靚啲，有無好推介，最緊要涼爽

可以參考下。

但4s本身就半部洗衣機咁大部

呢篇好有用 thx巴打

hello
冇比較過 但買左whirlpool CS2320一年 老婆話幾好用

最近係built x pro 入左呢部

純粹係想買部歐洲造大牌子蒸焗爐，唔知好唔好...

鋪全屋?
我諗住鋪房only
唔知好唔好用 驚鋪完放傢俬上去有咩問題都執唔到
同埋佢網上鋪 冇實物睇

唔係

但如果真係怕熱，點解唔開冷氣？
而家啲冷氣機都好慳電

唔壞嘅唔會日日上網話俾人聽自己部機冇壞

我嗰部 Whirlpool 蒸焗爐，用咗差唔多5年，冇壞過，亦冇買保養

lm

巴打們電子鎖有無研究

岩岩裝左三叔DR708
搞左幾日先成功LINK UP到個WIFI

我喺Amazon JP買，連shipping唔洗2千。
日本都係用1/2”喉，加上又唔洗駁電，我20mins裝好

sc300邊度有講佢要預留既散熱空間
睇說明書都搵唔到

請問有無model number?

TENA40AW

P.3已經有寫高都唔係問題，個深都要預10cm真係有d難搞，如果就唔到位可能最尾都係買4s，功能上睇唔到有太大分別，係4s都出左如幾年比較舊款

係咪德國製？
係就唔使買，好難壞
唔係都唔使買
買過部好過

Made in Korea LG 幾好
Made in China 就

其實我覺得上面預夠20cm就得
我睇佢個排氣口都好似係向上
左右同深有位就夠
唔洗預到咁足

same modern
點解搞咁耐嘅

巴打用緊邊部

有budget買三叔wifi款就得

最尾解決到係WPA 問題......

基本係得609, 708, 718比較好
當然買718 不如買708....顏色唔同貴幾舊
609 有拍卡, 不過質地係膠
708 無拍卡, 但金屬面, 成件事高貴晒

冇錯，風扇呢家野廿五六度用都仲 ok ，再熱 d 就真係要開冷氣。

有無咩靚梳化介紹？上星期去歐化睇d款幾靚，有金屬腳，但價錢好貴，起碼要兩至三皮張
有無d差唔多款但萬零蚊攪掂架？

上個 post 都有講到。

我買𠴱陣得藍芽未有 wifi 。

買左sc300 未用
諗住買個臂架吊住佢，係驚唔夠力
佢咁大部好難座枱

本身都20kg，加埋盤同野食我諗未必夠力同埋吊高之後上方仲有夠位散熱咩

同sc300比基本差不多

萬頭就兹曼尼，兩座位七五折完應該呢個價

利申 睇緊，未決定

想d design靚少少既仲有咩選擇？
睇過一次茲萬尼唔係太岩

去梳化倉睇現貨碰下運氣
見過有d全皮，梳化倉7 8k都有，話意大利入口

牌子野要等巴絲再介紹

咁抵，正喎，邊度有梳化倉呀？

可能佢係員工

同我諗法一模一樣
就係卡都唔想帶
藍芽又無用
所以708

好怕皮梳化。

點解？

我都想求唔係皮梳化既推介

galleon 同 alot 都可以 look look。

Alot睇過，款靚質料好
一分錢一分貨，out晒bud
反而睇中張泰國製木枱，唔貴

我想要有個拉手 但609太膠
宜家諗住買738/739
發覺原來兩個唔同代理
知唔知有咩分別

早排去panashop見到部新既28L蒸焗爐 全白色幾靚仔 4千幾
但官網都未有資料

我都想知
想買部直立式嘅風扇
不過DYSON太OVERBUDGET

或者等下香港無印幾時入呢隻坐地扇，正在可以自動上下左右轉動。

大家洗手龍頭鐘意台面定入牆
本身想整入牆定驚難維修
依家諗返跟本無嘢好驚

巴打你好
考慮完之後都係放棄感應式水龍頭
見kohler 好多色選，睇落唔差 都係決定普通水龍頭算

但718隻色真係靚啲
所以都係718

要卡黎無用
老婆又唔鍾意比四大長老持卡
所以都係唔要拍卡

我勸你買708/718

有錢咪718
襯色既野

兩間都幫親過, 都係行實際路線, 無咩服務, 報價, 俾錢, 講幾時裝. 完.
都會安排到你想要既野, 唔係由鳩你要你就佢. 但買完預俾一星期佢安排人手.

應該係新出 冇乜資料

係因為WiFi?
我就係唔想要WiFi 俾人check住出入

都考慮過感應式
但諗起夜媽媽壞sensor自己開水就

你其實可以唔linkup wifi

我都係驚壞

我公司轉左隻意大利嘢感應式幾個星期換一次電最後壞鬼埋無水出

水龍頭呢d 硬件既嘢 都係犧牲下功能換穩定性算

聽安裝師傅講739（銀色）係水貨，738（金色）係行貨

利申：738用家，好滿意

配合冷氣用可以較低一度慳電少少

但唔係太熱時，開大佢製造對流都會明顯降溫

呢啲同蒸焗爐有咩唔同

如果同metalware比較呢？
3叔定係metalware好？

蒸烤焗微波。

我用緊MW700, 建議你買三叔

點解？
因為售後？物料？反應？

其實越多電制，對幅牆同啲油漆批盪就越唔好
好易會有空鼓

點解蒸焗爐仲貴過呢啲既

售後係唔錯的, 但係啲細微位三叔始終做得好啲, 我個鎖個門恤位推拉時唔夠三叔啲鎖咁暢順, 所以叫咗師傅上來, 但佢設計係咁所以冇計

p.s.師傅上來主動免費同我換咗個update咗嘅鎖膽, 完全唔關我叫佢上來個原因事, 佢唔話同我換我都唔覺要換, 所以個售後係唔錯的

唔該巴打！
問多句，你喺邊度買metalware？
其實係唔係邊度買，都係同一個售後服務？

TOTO啲嘢唔差
反而唔係Made In Germany係gorhe垃圾

遲啲裝修, 會整set AXOR showersolutons + TOTO NEOREST

咪撚買嘢囉
用咗唔夠一年換左兩次底板都仲係壞壞地

我係荃灣日東買的
Metalware其實係香港牌子買韓國Keywe啲oem鎖 (香港你會見Hyundai啲鎖都一模一樣), 所以Metalware一定係行貨

我用左4年未壞
全屋最好用家電就係距同dyson吸塵機

嬲過頭
我係想打耶魯

皮唔係好坐d咩？

一來想養貓
二來多數都係歐式傳統款唔係好岩我
得alot果啲日式貴野先岩我
都係平平地算

對我嚟講，微波爐整d嘢唔好食
淨係呢樣就唔多想買

Yale 電子鎖聽聞麻麻
機械鎖就ok
買電子鎖都係三叔
或暫者有隻叫danalock

暫時係唔係得dyson有風扇空氣清新機二合一？

我都全屋bg
但整唔到8x個
我好似買左4x個
但真係好靚

同樓上果d圖一樣

alot有2款防貓料
alot睇岩果款都係用lamous
其實面料可以用邊款都得
最近睇一間叫all the best好似都有得轉lamous

hk買幾錢個?

[member]係呀 唔好揀平嗰隻 lamous 用落係ok

alot 觀塘貴嗰邊d 款靚同賣得比較抵[/member］

有無巴打用緊洗衣乾衣機？有無咩洗衣機/洗衣乾衣機推介？
西門子同金章？
想靜d同耐用

睇過好似都幾大部
本身個位放唔落

想問呢個係咩牌子 裝修緊想用

聽完師傅意見
唔見光位我用普通施耐德算，例如雪櫃洗衣機天線嗰啲
都慳返2千

我用MK

上網做過research聽講金章比較嘈但耐用

所以我喺英國買

自po 下，最愛simplehuman, mosaiq 有同好岩傾再覆

LG 依款算唔算

好多人話金章無以前咁耐用又話技術無咩發展
多功能既又泰國出 最後買左Whirlpool

半年前好鐘意既一個牌子 d washbasins好多都好靚
但最後因為太貴買唔落手🤧🤧🤧

淘寶買左basistem 廚房野
平過香港好多
simplehuman 垃圾桶?
唔多識欣賞, 裝垃圾買咁貴覺得唔值

屎忽痕買左個無咩人識既washbasins
意大利 alice
原價好貴，好彩有8折

simplehuman 好多product,我有五件（usb 鏡，椋水盤，星盤放海棉個架，廁所刷）

垃圾桶一定最高質，你見全部醫療有關既都用佢，一千蚊用到十年算貴咩 😂😂

話明高質po 先share

巴打可唔可以講多d關於yale
本身想換ymi70

你岩
高質就可以分享

無研究yale
係香討d 人評佢麻麻就唔晒時間研究

真分享得好！！
我都打算買simplehuman 垃圾桶 同晾碟架
仲有無其他推介？
同埋係咪得sogo 有得買

好啦

全部Amazon 買
香港預400一個左右
我有出旺角睇過

我有d唔見光都用左平野
有幾隻係

晾碟美馬

垃圾桶太重sogo 減價算

我覺得廁所usb 鏡先正

我講
用到屌晒鬼
成4千買隻ymg40
過個鎖位夠晒長
又話好話三星

用左唔夠一年
會無啦啦響
又成日感感唔到開唔到門
換左底板
依家就變左成日都彈唔到個key pad
點禁都係無反應
個指紋又感應慢

我媽用3星 平平地609雖然膠膠地
但開鎖快好很多

好後悔
度新門換鎖又麻煩

大家千祈千祈唔好買耶魯

伏到爆

真係求下大家唔好中伏
成間屋最唔滿意就係個鎖
成間屋一個污點

Lm

想問個垃圾桶有咩勁？我係門市試過一次。踩上黎好順，有緩衝。望到桶內好似有個凹位。係唔係自動换袋？

上amazon買？
有無相分享下？

樣靚, 防指模, 鋼水靚, 望吓佢會自我感覺良好

有無聽過Casarte
十萬一部洗衣乾衣機

支那嘢

反而想知philips咩評價
三叔舊果d代都google到反鎖事件，真係想睇清楚先

其實最重要個樣野係完全靠牆 冇其他牌子做到得黎高質，好岩香港用

有人覺得裝垃圾成千蚊好無謂，但屋企最污糟既地方都咁靚，我就覺得值

三叔一定係做得最耐算最穩陣，太擔心真係唔好用電子鎖，智能野一定有風險

我反而擔心新牌子/Kickstarter 個d

下次裝修我會整入牆

我都會
會整埋入牆花灑panel

龍頭入牆好似少好多款揀

但可以襯多啲盆

大家有無訂製傢俬鋪推介？

有冇電磁爐用既鑊可以介紹下

垃圾桶我用緊 eko，用左將近三年，當時向淘寶訂，因為香港唔多款選擇，垃圾袋要上網一次過訂一打返落黎。

貴過其他款成兩三倍唔知佢啲sensor款襟唔襟用呢

你買screwless？

大家分開買抽濕機 空氣淨化機 定買2合一個隻

我依家個部惠而浦洗衣機
3700 兩年前買
嘈，又震
好似避震壞撚咗
有一日好似殭屍咁跳咗出黎，成十cm咁多

下次唔再買

打算用到佢收皮買過部

有無巴打家用緊前置既介紹吓

我想買sensor款呀，呢個年代緊係方便好，唔想下下踩落去

考慮完 我打算都係 samsung 最新個款話輕鬆推個個算啦，yale 個指紋好似真係太剌激

旺角都有eko 賣，我睇過佢d 定位同款其實都幾抄simplehuman, 開心使用就得啦

其實有兩個牌子既隱形家具都好高質

blum, kessebohmer, 有聽過再討論，我洗唔少錢

BG定施耐德好啲？

我都幫手push, 睇中左飛利浦隻easykey 7300

bg coating 個隻靚就係靚，不過會甩色

利申：用家

你係做櫃同床?

研究完電子鎖 決定都係Philips easy key9200 好似好正
有無巴打有研究

睇中 9200
睇完濕曬
功能好完善

Whirpool design 感覺好過Panasonic
用緊baby kingdom 師奶最愛 4S 蒸焗爐
不過有個問題係好易吹到周圍油煙，同埋蒸野開門果下，會湧曬啲蒸氣去塊臉到，
但佢新出細部果個design解決左呢個問題

有咩特別功能咁吸引

早晨
個指紋位出色，同埋佢d功能睇落感覺好實用
反而 samsung 就好多 多餘嘢
而且9200 真係好好睇 質感問題

可以睇下佢既飛機文
睇到好high

室內出去要先推後拉?

呢層唔清楚 淨係比佢個樣同功能吸引

門外機體好簡潔好好J
隱藏式把手幾鍾意
但室內機體感覺有啲大舊
功能同事面咁上下，想知佢藍芽連apps有無wifi咁穩定
其實淨係鍾意個樣已經夠理由去馬

見佢個app 有電量睇
自動鎖門
等等比較 人性化既功能

同埋佢個指紋係乜乜半導體 我估係類似iphone 5 6 個種？
感覺會好好用

邊部新出？

我本身都睇中7300，同三叔款比較緊
得閒都問下隻9200

等有研究巴打 分享

記錯, 好似係TOSHIBA出架

7300簡單款黎，我貪佢個指紋鎖響門柄個手指公位即係你申手揸門柄開門一開就開到，三叔就響第二個位

就係功能唔算多，所以想研究下再決定

我用三叔708
都係母指掃完順勢推埋入屋唔使揸柄
99%大門都係內推所以正常開門唔會用到個門柄
係閂門先用到柄，但閂門唔需要掃手指

有無連登仔玩舊家私？例如酸枝紫檀花梨嗰啲？

三叔功能都差不多
不過我嗰隻女友成日都掃唔到手指
成功率80%
我就95%
真係唔知點解
不過可以save晒10隻手指

samsung 我研究完 純粹係佢主要sell 既嘢 我無乜興趣
eg app 個方面吹到好完善咁樣 但係我知道自己唔會用app

我關門都唔洗
裝左暗氣鼓佢自動關門

好靚

我以前係toto 的大好友，水龍頭、花灑、座廁、尿兜磚、防油磚、牆身磚、數口粉等等，佢係中上產品，佢有特別的磁面～私房踢，易潔殺菌功用

用緊依個系列既制, 暫時無咩問題發生

呢個今晚問我老婆就知道，佢已經換咗一個水波爐，現在用日立牌子，日本制造

之前低置post 佢哋推LG大眼雞，無聽過佢哋講話有伏
我自己都用緊LG 6kg無烘乾果隻一年，正正常常
有feedback話有烘乾都係8成左右，要浴室寶吹幾個鐘

三星就有朋友用過，度門突然爆開成個廚房水浸

得水波爐/蒸爐/蒸焗爐有純蒸
其他有都係微波+蒸

同樣用緊eko 30L好滿意
垃圾袋你shop到邊到最抵？

我係

Yale個指紋係靠掃
完全唔同3星

買咩都好
唔好Yale

不過yale有樣野算係咁
就係你搵佢通常2日會上到門整

我都用Eko
永安買
但都會生銹

宜家打算Philips 9200

我暫時用左10個月又無一雙甩
你會有野撞到佢？

咩咩 electronic?

呢個我都推薦
用緊Yale $800

我都係呢間買

你試問吓有什麼功用

而家英馬唔運野黎香港要搞集運
更加唔洗唸 一定係RS買

kessebohmer 係好野，但係好似德馬買都好唔齊咁

水波爐呢部特別貴
日本野

櫻花牌幾好 我屋企果部用左十年都未壞

比個keyword 你，運香港

鉸用blum

kesse 只睇中mosaiq, 刀架靚到仆街

用撚靚

無位擺

用得kessebohmer 鉸同路軌緊係用hettich

我見kesse d storage 真係幾好，tandem 可以活用晒成個compartment
唔洗放入面既野勁難拎

反而想知有無kesse ／ blum ／ 其他廚房storage showroom 可以玩下

Kesse 灣仔有 樓上鋪

嵌入蒸焗爐有冇咩牌子/邊部推薦？

下次都會考慮雙層抽

多謝 遲吓去睇下先

好似雙層抽真係多好多位

各位有無智能門鐘+防盜眼推介？要有以下條件：
- 不淘寶不支那
- 無位插濕電
- 屋企用google wifi，所以唔可以淨係detect到 2.4GHz既wifi。之前用過yale，佢好難先同個wifi connect到，個app又慢，垃圾到

Arlo?
Amazon?

Amazon ring / august

利申我冇用過， 用淘仔local 冇wifi 貓眼 / 免電門鐘

師兄，上網唔多資料，介唔介意比少少提示？

日本制做，試過就知

多謝晚打介紹先

爆門真係會o嘴

以後唔再買惠而浦
屌

巴打有無用前置推介？
有無用過洗衣連乾衣機？

金章touchwood 無野，超過6年

我就覺得家電如雪櫃洗衣機一般歐洲同日本牌子都好襟用，韓仔野就真係唔會考慮。

好多所謂歐洲日本韓牌子都係貼牌OEM支那製
根本防不勝防

產地 中國
呢啲嘢我信泡菜多啲囉

頭先行過4800 蚊連裝機

個人覺得智能鎖 用藍芽不如唔好用 ， 一係wifi 一係非wifi

唔係好明Philips 嗰隻話用藍芽都可以遠端用apps開鎖即係點
定係我誤會左原來係藍芽範圍內可以開鎖

我們有看過東芝及多牌子，最後決定買日立

play store search Philips easykey個apps 我見有wifi, 不過開發公司係深圳

上網睇話呢個系列係淘寶眾籌出嚟

唉 最近裝修想喺德馬買grohe 點知而家停哂直運

如果係德馬買野 集運番香港係咪唔抵

要比稅一定冇咁抵
但德國local款齊 好都唔直寄香港

呢樣真，10樣都係得2樣有直寄
如果你買晒廚廁，計埋稅都有so

搵唔到邊度有信得過既德國集運 有無介紹

我都係
都唔知喺香港買邊個牌子好
香港買blanco, h同gorge都好貴

計過真係有德國直運 3100 香港買同一set 7千幾

個人首選Miele
不過一般機身都大而貴
其次係Pan記

利申: 最後買左三星，貪佢靚仔有灰色

德國集運好似停哂
英國就仲運佢緊 不過英馬貴過德馬
但比埋稅都平過香港

想問下有無人用過takara standard?
見佢個廚房壁版幾靚

岩岩先介紹左比朋友

整成個廚房 定係整壁板? 我想整壁板

係到講啦 留乜鬼tg

駱基中心 唔記得左係10/11樓 叫健力五金
佢都有齊哂好多hettich kessebohmer peka 既五金睇

明火煤氣爐同抽油煙機有咩推薦？用緊惠而普，個爐爛左個內膽舊鐵，抽煙機就爛左個架...搵人整或者配零件好似仲貴，用左九年

好！ 感謝

濾水器有無推薦
3M係咪好啲？

佢想整壁板

我家全部施耐德，通常十年左右就要換，一般要指定舖頭才有貨

係呀

謝謝🙏

其實之前有巴打傾過，見傾左幾句無人再覆
如果想要洗乾衣機2合一
值唔值得比1萬尾至2萬買miele？
佢個spec 係7kg ／ 4kg
乾得4kg 無咩所謂 係驚潮濕天乾唔到
屋企有露台，但又怕懶得晾衫 所以想比多幾千蚊換唔洗晾衫

係外國用過乾埋唔洗晾好正
買住其他牌子用住先 岩用換機先再買Miele

有得分開就分開
洗衣機同乾衣機可以LG/西門子=bosch/Miele

聽人地講好多其他機都易壞
岩岩搵過 淨洗就7.5k 淨乾都係差唔多
洗乾就16k

真係要睇下想唔想要個function 定想晾衫慳錢

Miele 聲稱可以用20年 （洗乾各5000 次run test）
當你每日洗1機都13 年

每次洗乾成本$3.2 唔會受通漲影響
（未計水費及電費）

主要因為屋企無鬼佬屋企咁大 想一部搞掂

平平地可考慮Pan記愛妻號洗8乾6

或者LG直驅都係洗8乾6

蒸焗爐無微波功能
而且焗嘅效果同傳統焗爐唔一樣

我自己唔建議用2合1 電子板會易壞啲

乾衣機乾埋嘅話係咪無可能唔燙衫？

WTH 120用家

乾衣機唔係所有衫都乾得
亦有d衫唔建議乾但其實乾得

所以有二合一你都係要晾衫
但一定晾少好多

家居服底褲襪唔使晾
平時洗衫用twindos唔使落洗衣粉
係慳好多時間

巴打 想問下例如邊d衫唔晾得？
打斷買

我都想買施耐德～求介紹

如果真係咁麻煩 可能淨買洗衣機算
因為都會洗恤衫多

同埋有無上面巴打講易壞既問題

我聽好多西門子+惠而浦容易壞

千祈唔好買

我都聽講係 反而想知miele 點

dyson 風扇就正常，但如果你係冷暖就好好用，因為真係好快就熱，有得恆溫，間房入面夠熱識得轉standby

pan記，5千幾蚊有洗連乾，自己用落ok，洗1.5hr乾4hr

基本上純綿既都放心乾，即係底衫褲，一般綿既t shirt，大毛巾都得

唔可以乾既包括人造物料，即係所有牌子既運動快乾tee，拉架布，恤衫西褲朝完都係搵自己笨。呢啲我會洗完之後開機抽出嚟拎入廁所用浴室寶，6hr mode dry

屌，後者就係我
西門子都唔好？打算下部買佢...

未用夠10年8年
答你唔到

巴打洗衣乾衣jj ? 你習慣係點

有冇人用緊曬被寶？我見同事佢用得幾開心，冬天臨訓前用黎焊暖張被，又可以洗完衫入落個乾衣袋度焊乾 d 衫，又可以用黎焊乾對鞋，細細部搞到我都好想整返部。

用緊iris果部
但真心無咩用

可能我本身有乾衣機，浴室寶，抽濕機，冷暖冷氣機
變左佢完完全全擺係度唔知做咩

唯一會用就係用黎熱死塵蟎
之後再用部吸塵蟎機用

洗衣j...
但下次買既想買洗衣乾衣，但唔知好唔好

無咩習慣，都係1-2日洗一次，唔會塞到爆

好多上網既comment 係易壞 又唔懶 唔想晾咁多2人家庭係幾爽既買2合一

易壞就不了
驚驚...

就係想咁爽，未試過

不過好少見過miele 易壞
所以真係唔肯定

btw miele dishwasher 都係好正既野
唔知有無其他人用緊
我見嵌入式要貴成皮，有無咁誇張.....

Dishwasher Miele or 西門子好
上網睇十個九個都係西門子

我都想買Miele..
但好似都係大機，我原先放洗衣機個位放唔入...

所以睇吓呢到巴打有咩介紹
原先諗住西門子
但有巴打話都係會仆街

冇錯rain shower+面盆龍頭+廚房龍頭，全部德馬買，平香港超多

我買左lockly

我都係英馬買左，等緊到

我本來都想買miele, 不過太厚最後放棄左，因為我部洗衣機係擺廚房，黎緊應該會買LG 10.5kg洗/7kg乾個部2合一

Dishwasher 睇下Fisher&Paykel 好野 外國買平好多 最出名櫃桶式
or Siemens 夠平夠好用 上eshop睇下 有時佢會做特價/display item執平野

Miele就.... 價太貴 唔洗用到佢

東芝有部二合一洗衣乾衣
大家點睇

Yale電子鎖係垃圾黎

所以我最後買左brushed steel 面

集運

8kg洗8kg乾個部？

洗乾嚟講，LG近年進步得好快

唔同洗乾量都有，睇自己用開分量

夠靜，內膽又有10年保養

最重要係細部，價錢又好親民

東芝麻麻

多謝巴打
宜家打算Philips 9200 貪好睇

買左lockly, 等緊裝

呢個連WIFI要加多舊野 仲要插電

係第二個post見到循環扇
想問下各位建唔建議係廚房用?
因為廚房無抽氣扇
淨開抽油煙機好似空氣唔夠流通

我鍾意三叔個推鎖多 d。

我屋企個廚房係開放式，烹飯時我會離遠開把循環扇吹入廚房。

冇諗住要連wifi

無錯無錯
上網未見有review

5100 包唔包安裝?

我買$4680+$980安裝

安裝要自己搵？

唔洗，都係個間野安裝埋

Lockly 點睇，啲sales 勁推

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

有咩特別？5千幾都算貴？

LOCKLY鎖膽/外型/密碼解鎖方式 贏

但2020年除非你想慳少少
如果唔係一定會用WIFI鎖
LOCKLY要連WIFI要外置買多個配件 仲要插電先用得

仲有PLC買鎖貴幾舊
去其他大鋪買就得, 都係行貨黎

真心學野想問勁在邊
我個yale再壞多次就會換左去
1年整3次我頂佢唔順

有冇人有推薦既智能燈制
除左小米

點睇Philips呢部濾熱水機

咪寫左囉

D 垃圾袋邊到買

多謝巴打
巴打有正在用嗎？

呢到有無巴絲打分享下lg洗衣機或洗衣乾衣機用後感

按摩慾肛

我純粹自己覺得唔靚

日本制National家電，不過你都買唔到。

Citysuper有好多款

我用緊7/4kg薄機，佢係幾好，但其他方面麻麻，乾衣比較嘈，脫水如果少衫部機都幾震，可能因為係薄機關係，正常厚機應該冇呢個問題

LG洗8乾6開心使用中

夠靜，乾個效果都好好，基本上無up味

唔多衫會用30分鐘快洗，洗完乾淨，聽過好多三叔西門子15分鐘快洗洗得唔乾淨

舊屋之前係用pan記揭蓋好多年，無得比較

可能我用8/6厚少少，唔覺有嘈同震問題

用緊6kg淨洗，硬係覺得30min快洗唔夠乾淨
大汗衫會有少少味
其他mode閒閒地成粒鐘又好似洗太耐
我會30min再開step1預洗（版面左下角粒掣）
洗衣粉就分開兩邊一半半
加埋較1200轉洗就44min

咁洗就又快又乾淨

又學到野

係，我都覺係薄機嘅問題，所以結論係有得揀就盡量買厚機

我薄機但成日塞到爆哂先洗
但LG有樣野做得幾好
就係聽得出fing乾果陣如果堆衫重量唔平均
佢好似會分幾次出力
等fing乾衫果陣唔會震得太勁
到轉得順果陣先full speed
咁樣部機起碼唔會好似疆屍咁跳出嚟

用咗年幾淨係試過一次件衫索水太重轉唔到停機

咁多lg好評
又睇吓先，

咁似乎殭屍跳都未必關多衫事...

我部惠而浦，己經錫住佢黎洗，都係收皮

想問下各位巴絲邊隻牌子電視機好？
多數連wifi嚟睇netflix

黎緊諗住買LG 10.5洗7乾

同埋我鐘意佢個指紋位置

外置個舊wifi其實跟埋個door contact function,
不過諗住用多排先買

但佢一定要手柄
呢個麻麻
想換拉果d

LG 4k oled, 用左3年冇投訴

真

LG 洗乾好似冇飛頂款？

見到部8/5 kg有飛頂

琴日送左部Lg 8.5k 洗衣機
今日試洗完幾好
好靜

洗衣機個個蒸氣功能有無用
係咪得金章有得純蒸
個sales 話其他牌子只可以洗完先蒸

有無人用緊Dyson cool + hot link HP06?? 黎緊入伙睇中佢個分解甲醛功能, 平時冷暖風勁能夠唔夠用

Netflix其實每年都有搞recommended tv

如果地方比較大就唔建議，10呎以外吹唔到。。。
開到最大都無乜料到，仲要嘈到仆街
我覺得日本仔個d乜嘢多葉直流電機風扇就真心舒服
又涼又靜，d風好似特別輕柔

呢類風扇真心正

凍冇乜風
熱又唔夠暖
開到最大又嘈
你要除甲醛就買空氣清新機
部機買左返來只係冬天好凍放係房用當暖風
因為房夠細先夠暖
dyson得吸塵機好用

風筒都好用

咁正

下部就試吓lg先！

Dyson 風扇唔夠力的
睇你吹送範圍棍幾遠

用緊05, 用左差唔多1年，幾好
冷暖風都夠，我平時都係開5至6左右，
不過06隻色太柒

有埋蒸氣功能
幾好

我追晒成個post , 好似大家都用BG，施耐德做面板，我裝修緊諗住用Legrand面板，有冇其他巴打用過？

Pan記設計同功能都比較啱香港人口味

歐牌洗衣機牛龜咁大部，又少啲乾衣二合一

見有人話乾要好耐
係咪一定要幾個鐘

Dyson啲風都幾舒服
但真係好嘈

你間屋應該好細？
部野垃圾度冇人讚過好

乾個mode 預設係4個鐘，但係如果佢自己detect到覺得夠乾就會提早完成，點都要2-3個鐘架啦，不過你晾露台都要幾個鐘啦。
除非你同洗衣店個啲商用機去比較，如果唔係我覺得都合理

400幾呎，我擺廳電視櫃面
我坐梳化吹，好夠用喎

4個鐘喎......
用煤氣快好多......

層架除左ikea 實惠 仲有無邊到多選擇

你唔好當佢係一部會吹住你嘅風扇

淨當係製造室內對流

即刻成件事唔同晒

廚房討論區

部野慳位，我之前用過panasonic個隻座地風扇，
好似成$2700, 用左1年就打柴，壞motor，打上去問維修要$1500，仲要我成舊抬去門市，所以見岩岩出左hp05又3合1，真係好爽

我早兩年買左部TP 04
本身屋企齋開窗都幾好風，所以風扇弱啲都冇乜所謂
淨係用嚟做對流效果又真係幾好
仲有得用app check下溫度濕度

Overall算幾好用，除咗嘈啲之外都冇其他伏位

但成五千銀諗落又唔係好值，畢竟都只係一把風扇，大把更平嘅alternative，下次未必再買

四五呎定四五米先？四五呎把扇幾雞都唔會話冇風啦。

估唔到西門子呢方法咁強？ 質量如何？

有冇人用緊 dyson 部 bp01？呢部都唔錯，有空氣清新之餘中間個波可以調校上下風向，可以當佢循環扇用，風力比無印集中，風力開到最大雖然有 d 刺耳但唔算嚴重，而家廿五六度開到 4 打向上吹已經好正。

BuiltinPro
買野前托塔都得，買完後，唔見影
講完

唔夠涼 出風少 範圍窄

3年前裝修用緊隻YALE 電子鎖
SO FAR SO GOOD
功能係無Samsung 咁多

不過，YALE機械鎖一流，拎上手都知好撚重，暫時房門用緊。

有無浴室寶推介
新屋係黑廁

多謝巴打先
放棄左喇 勁多review 都係講佢垃圾
Philip 9200 貪佢好睇

BuiltinPro碌信用卡使唔使收手續費

有冇巴打研究分體冷氣？
香土有個人好勁咁，勁推東芝同菱機

Panasonic呢?

直立式風扇會唔會仲耗多D電?
諗緊買咩風扇好
定係買返傳統算

我廳用日立420 2匹分體，2間房就用panasonic新出個部R32變頻3/4匹窗口機

唔洗

原來有啲咁嘅嘢 唔該曬

佢好似覺得唔夠凍，耐用都差d

巴打幾多尺？

暖OK
冷就唔好諗 同有葉既風扇差太遠

我寧願花錢買個洗碗機算

呢啲門隔音好唔好？

想問有冇邊種電子門鎖個指紋解鎖係喺門柄度？

實用400呎

lockly

其實佢都叫做連埋空氣清新功能, 附助冷暖氣對流效果係唔錯, 不過唔需要空氣清新功能就買 Muji 或 Balmuda 嗰啲風扇都得

用緊muji坐地，夠力夠風夠靜，期待黎緊企身轉動果部

幾舊水買把直立傳統風扇好過幾千銀買dyson 好多，dyson 風扇得個樣，無撚風架

西門子既德國製造係幾有保證

我廳用420 日立2匹 冷暖
房用420 Panasonic 420 1.5匹同1匹 冷暖
無咩投訴
用左9個月

巴打部3/4匹點？ 會唔會比一般窗口機仲嘈/太嘈？
都想換同款 窗口機得3/4匹係Sweetspot

有冇高質二合一抽濕機介紹? 想要薄身少少, filter 瀘到甲醛, 暫時得樂聲果部21L睇得上眼.
sauce:

今時今日飲凍野仲係加冰？

緊係用instant beverage cooler啦

如果唔係係屋企都幾好

我部3/4係變頻一定靜

你想帶出街去camp/ outdoor用？

講開洗碗機，有無人知西門子個隻安裝座枱底好唔好
聽過話免安裝座枱式個d無乜用

我都有興趣
45cm夠唔夠洗埋鑊？
同埋巴打係邊度買？

巴打廳房分別幾大？

睇左消委會report 座台好廢
嵌入式同獨立式ok

我用緊西門子座台果部，我覺得好好用

呢部係座枱個部?
你做左嵌入式?

得兩條友又廢事買咁大部

實呎650
2房2廁

唔知廳房有幾大

我估廳250
房150同100瓜

呢部係咪應該唔夠位洗鑊?

咁犀利，都夠凍？係咪要開最盡

中式鑊就一定唔得嫁啦

平底鑊都夠咩

夠, 我一次過洗哂依成套依家萬寧換緊果款紫色pan/鍋都得, 可能因為冇柄所以ok

紫色果套

鑊好少擺入去洗 一陣返到去試下
直接係西門子eshop買 佢都有時做優惠/陳列品

如果介意陳列品就出去built in pro/bbe個啲度買，佢地個價同西門子陳列品價差唔多

正喎參考下先thx

西門子清潔力點？
我見miele 入門機 捷克（反共）做都係8k 左右

你地之後都唔諗住生？

唔使呀
成日都係開2格就夠晒凍

要買就買黑色果套
3層塗層好過2層

屋企有套藍色同黑色

如果要座枱 我覺得Panasonic唔錯呀

咁又係 我都想miele 出細d
Simen 可能岩你

清楚得好乾淨

同埋我唔知其他機係咪咁
西門子佢有啲洗碗碟機烘乾啲碟個陣會儲起啲水 留起個水箱入面留返下次用 變相其他慳水左

捷克機vs德國機 我揀德國

被評得2.5 分🤮

咁當然簡德國 但就貴幾千 巴打們自己行量
諗緊洗碗機可唔可以當儲少少廚具

想問下煤氣熱水爐同煮食爐有無邊隻好？
依家見煤氣做緊特價，TGC MEGA2 加TGC ST13SD夾埋13880再送多200百佳卷加300餐飲卷，唔知抵唔抵？

Iq100 iq300正價都under8k

洗完要拎出黎呀 有水氣就有細菌

之前買mega2 用電磁爐換有6折

東芝即係美的 菱機即係格力 點解唔直接買美的格力?平d添

我岩岩買樓，上手業主應該有留個熱水爐可以trade左佢，個煮食爐睇樓果陣好似煤氣爐黎，到時唔知換埋D喉又加幾錢…

無位呀屌
夾硬轉做open kitchen 整多個吧台就可能得

真係完全一樣？巴打講多啲

我就上年頭買

換喉用左10000
煮食就6折買

煤氣爐就買左rjw150sfd
8500蚊

去下tgc睇下
有時會有promotes

好多冷氣都係oem 如果搵到心水試下去搵埋美的格力有無唔同型號但係功能外型一模一樣
除左pan記同日立仲有自己廠 好多一係賣一係係oem
白色家電呢一行真係無乜錢賺 鬥唔過支那牌子

其實咩牌子都假 變頻就一定易壞

我都係兩個人 但係都諗住買獨立式
座台放唔到鍋 鑊 好似美中不足

有地方可以嘅話裝煤氣公司乾衣機，夠力，二合一通常仲唔環保用好多電又易壞

日立大眼仔最正

我都用緊，覺得高貴啲high tech 啲

洗衣機點解無人推日立，跑車避震，又自我清洗功能好正，日本國內人都好多人用

係，我都用咗幾年，仲未壞，係換過一次皮帶，仲好平，用煤氣個成本仲平好多，二合一其實好易壞，同乾唔透

Blacklist啦，永遠無跟進㗎

Panasonic 係必然

same, 買前好好服務, 售後你要追到氣咳

都係實木門
正正常常

依家用緊風筒+吸塵機, 真係無投訢
點解諗佢係因為見佢個分解甲醛唔係困住佢地咁簡單, 佢有個Filter係可以無限分解, 唔似其他空氣清新機要換, 但聽落個冷暖風真係有啲雞肋夠位可能分開買兩部算

用緊草津，日本造，可以用13A

想問售後有啲咩要跟進？
唔係有咩問題都係搵返嗰間電器牌子？

想買set真皮餐椅
屋企用開原木 呢排wfh坐到pat pat痛

除咗歐化 有無其他舖頭可以介紹吓

有人無人講下浴室廁所?
浴缸 座廁 洗手盆想用Kohler...
水龍頭 浴缸龍頭花灑用hansgrohe

有人巴絲整過呢啲

好想整呢d, 香港有，但好貴，個設計師都同我講整埋呢d仲貴過個廚櫃。佢都無叫d客整好耐
可能自己淘寶落黎裝算真係窮

ching你預幾多位？？我都想咁樣裝，係咪預番佢個size就夠？

想知大概個煤氣成本係？

正常頂櫃,加淘寶拉籃會平好多
幅圖個D類似panasonic廚櫃
極級貴,我都好想要

我個傢俬師傅話呢啲唔襟用, 最多一兩年就會打柴

淘一個都可能要過千，香港買香港/外國牌子上到幾千
我想買個旋轉鞋架呀，panasonic又係好撚貴

係，預番佢size就得，設計果邊高同闊都留多一兩CM，我覺得有啲多，留半CM夠

想問問你個廚櫃幾高？你仲係洗碗機上下留到個拉櫃
我個設計圖係咁，石矢座，之後就洗碗機，然後上一個拉櫃，就正枱面，

淘寶

我有部定頻分體早壞過啲變頻分體

我個櫃81cm高，加埋石矢座90cm高，雖然機上好似有拉櫃，但其實係打唔開，因為果度係爐頭，因為之後先加部洗碗碟機，所以配合得唔係咁好

巴打用過日立？ok嗎？

呢間咁真係好垃圾

有咩鋪頭服務好可推介
除咗d大鋪

係真。
開6已經嘈
除非你近用嫁姐

空氣淨化算係心理作用

跑車避震聽落好勁

我都打算定頻算

間屋好細就通常5-10分鐘都吸完

舊款都唔會差

我覺得好用，你有fd有既話借黎玩下睇下啱唔啱用

唔好信呢啲反潮流嘅嘢, 依家裝一定係變頻

有無人用過三菱隻浴室寶？我見隻款好似日本D屋用開果D款(個搖控制一樣咁濟)，但唔知pan記定三菱好

今日去煤氣就係有呢個promotes…但唔知呢隻熱水爐得唔得…mage 2就有好多人用話ok既

有冇人有5千樓下嘅電腦凳推介

有無人用過正負零個隻朋友話粗粗哋用都唔差，平Dyson 兩倍，但個樣好似流流哋

我仲用緊V8, 兩年前買水貨仲用到依家, 其實50分鐘足夠有餘喇, 我比盡你吸30分鐘應該已經嗌攰

吸力無得比，不過輕好多，女人老人細路無難道

太細不如唔好買

掛天花板 三菱好啲
窗口 Panasonic/KDK好啲
來源：消委會報告

我個人就考慮換氣率
最高果隻係260m3/h

只係地方唔夠大限制左

差唔多要買抽濕機

我都係 最怕見到廚房堆到周圍都係野

Idea 幾唔錯 因為唔經常用 用拉籃可以活用入面d位

Btw 拉籃可以考慮kesse 德國野

想買個迷你焗爐(唔好太貴)，有冇巴絲畀下推介??

本身tgc 賣緊部熱水爐 8880
賣緊7700左右（我上次都幫襯同一間，都係煤氣公司送貨，安裝，保養）
我肯定信得過
因為我係tgc買乾衣機又係同一個人送貨安裝

我自己用rjw150係因為我大廈只裝到2款
一係日本做，一係台灣做
所以買日本

你都可以再格下價

Mega2 火力幾好，又係日本做
果時因為6折，所以就求其買部日本做就算
無咩比較

用iris sldc 4 仲平
又輕
用黎吸下頭髮幾好

清潔麻唔麻煩？
好怕無塵袋

超簡單, 佢離心力會轉到啲塵同頭髮變埋一舊, 下面對住垃圾桶/馬桶, 一打開個蓋就直接向下落

我見panasonic 個廚櫃都類似呢個

想問巴打們討論果隻bg socket, 其實質素係咪同施耐德差唔多？如果要買bg,就打算早d訂，如果買施耐德就遲少少先係香港買都無所謂。你地建議施耐德算定用bg好？

可唔可以share邊間淘寶店？

係香港想買個餐櫃擺係廳，放個蒸焗爐，真係好難，款又少，尺寸又唔岩

岩岩都幫個fd手整左套廚櫃同鏡櫃

唔知點解貼唔到出黎

想問你廚櫃深度幾多好？我想要最大儲物，吊櫃地櫃分別幾多呎好

新居屋?

我見到佢條掛衫棍，呆左
掛掛下衫跌左落屎坑都唔知點算

間屋好細咩
要咁樣拎棍掛衫
無幫客諗定邊度晾衫?
仲要喺窗邊掛多條底褲

仲有廁所啲清潔劑放到好似bar枱咁我唔太識欣賞
個地櫃睇相好似人都放得落

not more than 75cm

700係剩係果籃？原來咁貴架！

靚五金差不多啦
你都唔想平一半但吱吱聲掛

屌你有point

我覺得搵生意唔係問題
但呢個post講明係高質野
佢可唔可以真係貼d高質少少出黎

係唔錯喎
我都有少少後悔無整好d個廚櫃
有好多位都曬左

舊樓無露台，點樣晾衫好

雖然唔關事
但點解個熱水爐下面果個煤氣喉位要突出黎唔收入牆？
睇佢都應該新裝修啦？

方便維修掛

窗台或者廁所位
整枝晾衫杆

+-0 無hpea filter，過唔到pm2.5。如果你有鼻敏感既就死梗

係拉出嚟頂撚住
個廚房夠大都唔志在個轉角

我個爐下面有預位遮

拉籃係幾靚
但見個fd用幾年就壞
自己又唔識維修

其實鼻敏感主要係睇你住咩地方
住市區同非市區已經好大分別
吸塵改變唔到大環境

到時我淘個同款成舊換

以前無窗台就會買個可移動式掛衫架
再用抽濕機吹住

咁你要買定多一set先

窗頂/底裝條鐵柱咪得囉

沖涼咪會好易撞到

其實成日諗方便維修
不如買d高質少少
咁咪唔會成日要維修

我相信都係呢個post 目的

係個企缸上面整條鐵掠衫仲士正靚仔

做咩要搭條鐵打斜放

咁即我個爐都應該係遮左咁？

應該個客都係啱啱住好多嘢都係用住先

依家係窗台頂整左鐵通

以前屋企細到無窗台露台

佢果條似木條咁

可以買果d伸縮棍應該會靚好多

高唔高質都有機會壞

如果部吸塵機無hpea filter，其實噴出嚟嘅氣就有無數微塵全方位360度周圍射，當然有人嚴重有人無咁嚴重。如果有需要既就真係要俾多少少錢，對自己好啲，如果唔係睇醫生一次都幾百蚊

拆左個浴屏換返鐵通浴簾咪方便掛衫

咁比多少少錢請工人仲好
不過吸塵機dyson係無敵
但最衰冇塵袋
下下吸完倒都好on9好煩
塵袋可以個個月扔

搞乜？個廁所要搞成咁都幾悲哀。

睇黎佢都應該幾有自信。

之前同裝修𠴱邊傾過 panasonic 個櫃櫃籃，但個呎吋就唔到位搞。

高質目的之一係唔易壞
咁你講有機會，咁乜都有機會

用kessebohmer啦 用8年以上都無問題
外國訂返黎平好多 唔洗係香港買

利伸做左廚櫃10年以上

工人唔會幫你過濾到HEPA filter做到既野wo同埋倒塵只會用你30秒時間, 個設計就係預你方便咁倒

尋晚女友貪個 snoopy 樣入左部 bruno 飛碟機，希望唔好三分鐘熱度。

其實真係好方便，每次吸完打開拉圾桶跟手拍個制就可倒走 d 塵再掛返上差電架度，當初姐姐黎開工佢都剩係識搵部大機黎吸，後尾都轉返用 dyson 唔駛一路吸一路拖住舊野。

搭單問下
煲湯係咪用咩煲都得？

工人當然係主人唔係屋時先做清潔
塵袋一換一仲方便又唔洗清內瓏

金樂電子湯煲

我用Panasonic 萬用煲

我諗你認錯，我好少貼圖出黎
我係咁岩上佢屋企食飯順便影埋

有啲我係講漏既
佢係新居屋，咁佢水電無郁過，所以熱水爐先照原位去做

至於條晾衫架我都笑左好耐，佢話無地方晾又唔想晾出街

至於你話啲龍頭同磚，龍頭印象係hansgrohe，佢自己揀
櫃既話其實你話靚料係指咩？
鉸就全部油壓有緩沖，都換左德國仔比佢

其實廁所晾衫唔會吸哂d屎尿味咩

好撚on9既思維
比幾十萬裝修得靚靚仔仔
但喺廁所晾衫
幾靚裝修都浪費哂啦

有開過啊係，但印象中無post過做過既相
始終公司野，廢事

好老實啊，香港大部分做櫥櫃都係細芯夾板，面就防火膠板喇
當然有啲係用所謂生態板，但自己留意，好多時你見如果生態板講到好無敵咁但價仲可以平過防火膠板就要睇下佢內籠用咩料，因為好多都會係用咩纖維板，即係高級啲既庶渣

石面就都係無縫石喇，但呢到我係比左日本野佢既

個個間屋咁大又擺到洗衣機同乾衣機咩
雖然有晾衫架，但條街又大塵，你都未必想放出去

沖廁會霧化索晒落衫
每次沖之前閂蓋板就好好多

我覺得電依啲基礎工程唔慳得，因為真係會用好多年同涉及安全問題

有無雪櫃推介

東芝分體機泰國造喎...窗口機就係美的代工
菱機窗口機廳用緊兩匹機械掣款，係格力代工，夠凍但都唔算靜，不過窗口機真係要靜的話應該只能考慮Panasonic 變頻款

你個外殼長
遮住咗咋

依部野真係焗到野架咩? 都唔知入面有冇發熱線，連麵包都未試過焗得燶

用rainbow

我焗蛋糕ok麵包未試過

工人姐姐當然在户主唔在家時唔做嘢la
乜嘢主人？

好正架，我都係參考日本同台灣網站，香港LG同其他金章嗰啲牌子回佣多啲sales所以狂推，
我用左四年仲好新浄有力同好定，已經唔係最勁變頻，我都係要去樓上電器鋪問完好多間之後華仁會平啲就訂，日立好少街貨同埋百老滙豐澤佢哋唔賣日立新款嘅，我之前就係咁所以去訂。上門個裝機師傅仲好好服務

我恆溫熱水爐，抽油煙機，雙頭煤氣爐，乾衣機全部TGC,話晒危險野，貴啲比佢攪哂安心啲，仲有佢啲出品真係好慳runtime cost ,尤其係熱水爐同乾衣機，一兩年平左啲電費夠補返買機條數

仲煩。

好奇怪既 master。

之前問過好多人同直接問煤氣公司，原來煤氣乾衣機運作費用好平，同埋因為夠熱，可以幫手消下毒殺菌，我自己覺得真心正，不過真係要另加一個位裝，唔係人人肯

或者呢個反映左香港既居住問題。

應該主要擔心唔夠位同埋縮水多過cost

幾蚊乾一次衫，你可以問下煤氣公司先

你落左訂後就永遠未有貨，等左好耐終於第二間訂到有貨，之後同佢退訂又攪好耐，哂氣

草津好似無remote,所以我揀panasonic

Toto 先至係正野

Kohler好多已經係一早大陸做，hansgrohe都係cheap哂得個價錢好似好高貴咁，Toto 啲料靚好多，你可以問下裝修師傅

貴嗰部有，不過隨你喜歡

邊度有靚Lounge chair 買

買左hans隻Axor，鋼水非常滿意
忍唔住沖完涼每次都抹到令

其實你可以去日本睇下其他牌子傢俬作參考。好似franc franc啲日系款日本大把，唔貴，係香港franc franc賣得貴啫，所以如果係我自己，我唔會去佢度買傢俬，好似比人搵笨咁

係呀，所以裝佢都係成本之一，不過佢可以掛牆，但係要煤氣公司上門睇位先

華仁會係幾好

如果我有2個廁所既3房一套，一撚定整煤氣乾衣

我居屋折騎樓做埋廚房，裝到佢埋上邊角位唔阻地方，因為嗰個位就算裝櫃攞野都唔好用，咁洗衣機係下面，我洗完衫執上去都好方便

點解唔買無印果款，francfranc啲木貼皮唔係實木

原來係咁

我見一路都係咁
咁應該全部賣長殼款
靚好多

我係掛醬
跟機配埋掛牆架
都係tgc幫你搞埋

我部洗衣機同乾衣機都係廚房度

正常都係一上一下
係方便好多

你廚房大呀嘛

集思廣益
電視會掛牆定座枱？

用緊tgc爐，都幾好
熱水爐就用簡柏，靚就無樓上巴打咁靚

有朋友做煤氣公司外判，佢話tgc熱水爐未必好過簡柏（純分享）
另外煤氣公司有收保養月費。

咁正！？
日立好似都見過aeon有

想睇實物先再買好d

主要係晾衫令咁多巴打o嘴

其實佢雪櫃出面都有位
不如建議佢買可摺晾衫架、再開抽濕機
2-3個鐘就乾哂

香港賣到既 francfranc 傢私 d 款極麻麻。

G,H,K,T牌子分多個 price range, 質料分別可以好大，平價版其實四隻都差唔多，貴價版 H 同 K 牌 design 就個人覺得比較靚

我座枱，因為電視後面唔係牆。

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

掛牆
會慳位好多

我廳果部比左800買左sony原裝架
唔好用
建議真係買副廠
可以上下左右移動果d款

咁大鑊？見佢咁平諗住用晒佢添

咁BBE 有無人知點樣？

其實我係有做衣通係佢其中一間房，但佢啊媽係上左年紀個啲
死都要放廁所

其實佢都唔算最平呀
點解咁多人推呢間？

反正簡得呢類公司就係想平
想平點解唔搵副最平？
都唔會有咩服務可言
好多都係貨到比錢
但就無得比卡、一定要現金

原來係咁，, 以為呢兩間真係堅平添

我老母間康和式居屋就係下面洗衣機，上面吊部煤氣乾衣機，好正可惜我廚房無位裝，谷住買2合1

佢比百記豐澤平lor
但佢肯定唔係最平

正解
貨比3家
如果要買幾樣就簡一間一次過送貨
咁送貨費可能會平d同易就時間

what master do you serve?
what am I supposed to say?
a Honkee who lives in a council flat

BBE服務唔錯，好快送貨，幫佢買左浴室寶同抽油煙機，2日就送到貨，whatsapp都好快覆

所有野都好直接
比型號
問幾錢
幾時有貨/送貨

thanks. 好彩響度問下，咁搞法可能仲有budget 鬆動升級下啲五金之類

日本運返嚟條數會唔會仲貴

想問依家有無d水波爐有埋微波爐個功能？

不如你問邊部冇

好似部部都有
係米要問邊部水波爐可以唔偷用微波加熱

我唔係好識，咁有無咩牌子型號介紹 buget就無限但大小就最好好似一般微波爐既size

留名

無限budget買呢部Toshiba, 新出, 要日本制就Hitachi

巴打識貨
不過真係要無限budget

自己用緊toshiba部430非常好用, 日日用微波爐翻熱, 隔日用佢發酵同焗面包, 再隔幾日用佢蒸餸

Hitachi 要over $10000

想問下電腦椅有無推介，筆直想$1000樓下

蒸焗爐有冇推薦

到諗電視Samsung QLED 同 LG OLED爭扎中

我都想要, 諗緊Electrolux 嵌入式要皮幾野

唔該晒巴打 我睇你介紹個部toshiba都唔算太貴

QLED都差不多無貨賣
OLED 點計都比QLED 好

oled for sure
岩岩執左平貨
出面好多有平

Oled 點都好過Qled 另外oled就不如買Sony A9G

水波爐最出名好似係日立 同 東芝

其實睇筆直再揀

係果度買洗衣機
試左有朋友送村屋地下果層
送價話打比個朋友講話村屋唔會搬入屋
話裝機師傅會幫手搬就走左

皮幾算平

舊屋就係用緊呢部
物有所值
新屋放唔落 呢家煩緊搵咩replace好

如果15K樓下55吋買唔買到? 好耐無買電視發覺依家啲電視貴左咁多

玩Oled最起碼1皮入場費 如果15k 55吋不如考慮下Sony A8G 部分細鋪係賣呢個價

lg b9/c9
b9 去aeon買, 即場申請aeon卡有88折
c9就當然正d
有埋hdmi 2.1

其實真係咁正？
我老婆睇緊西門子嵌入式，要成2萬

A9g 算最頂級了

睇咗, 又真係有少少野平過builtin-pro, 想問係咪包埋運費?

有無巴打有用過有氣炸功能0既焗爐? 見有啲外置焗爐可以有埋健康氣炸, 例如Toshiba, Breville 都有出, 想問下評價如何?

硬件台有買電視po
入面都好多資料可以參考

我都想知嵌入式有咩牌子好

有冇垃圾桶

正！

Siemens 正野
Made in Germany

如果預一萬左右有冇推介？ 預50公升嗰個 size

就係用緊 六千幾蚊左右 真係好正
細鋪平啲

最勁係Sharp
不過香港得東芝做水波爐 其他牌子一係N年前嘅款 一係直程無賣

睇你接唔接受到水貨
行貨貴一倍以上
價錢係水貨壞完買多部換都得
自己入左Siemens HS636GDS2 靚仔 好用

咁撚仆街我真係未試過擺門口
通常係加$50-100/一層嘅上樓費

推LG
我用A1下部都會轉會LG

LG OLED 認真OK 佢係全世界唯一OLED Panel供應商 質素唔差
LED就Sony 假QLED就Samsung

有無人留意到dyson 個優惠
v11 吸塵機+ 冷暖風空氣清近機 9980

講最正都係panasonic
佢拎lg 既oled再改良出高階型號

吸塵機就好用既
風扇就真係麻麻

個人覺得v10同埋hp04/hp03都夠做
又可以慳皮啲

想買靚碗碟大家係邊度入手

真 我朋友聽完個電話番到屋企直接自己搬入廚房等第二日裝機師傅上黎裝
之後佢問裝機師傅係咪真係會幫人問
個師傅答: 你都痴撚線

Franc Franc

想問下襟唔襟用

碗碟無話襟唔襟嘅我諗
平時用動作要輕 如果平時亂丟咩都爛啦
不過Build Quality都唔錯

追panel冇意思
色水既野仁見知講口味

LG正在搖控 界面 更新 都好過Sony

其實唔止panel
佢tune 色, 色準都評為好高分

想要啲好睇啲既款

睇啱左fisher & keypal dishdrawer 想問下外國訂應該去邊個網

sony 真心唔推
宜加用緊A1, 可以數到勁多缺點

1) android TV 垃圾，又慢又易hang 機
2) sony 個垃圾萬年搖控根本唔岩smart tv 用
3) 轉台慢，load 勁耐
4) 個hdmi arc 成日都神神地無聲出

大家訓果張床咩牌子

我多數去京都買。

最撚嬲A1當年OLED重頭機竟然冇atmos patch
同年LG機一早升左

所以推LG

其實siemens 同bosch 係咪一樣

4同意
我部機都成日無聲
以為soundbar問題

我用左部 9300d 成三年我又唔覺得個 system 慢喎，個 android 都而家都仲算行得爽，個 hdmi arc 我駁去個 av amp，轉 now 轉 apple tv 我剩係用電視 remote 就已可以轉埋 av amp 個 channel，未試過無聲出。

比你地講講下 想買LG添
原先想買samsung q80r

LG性比價最好推邊部 15k 左右或樓下

9300d 連dv都冇但c6有
已經夠理由唔買sony啦下話

Dyson吸塵機其實係咪買V8就夠做？
有冇人買咗V11 absolute+？

v11個轉速多餘 根本全程用最高速都唔會冇電
v8/10夠用 睇價錢做人

不過我因為個企身座 所以都買左v11

上個post講完你又唔信

不過啱啱去睇左之後醒起個問題
LG會燒
唔好意思

我都睇緊
15K可以買C9 如果想平dd 就買B9
LG黎緊會出新款 可以等一等買BX
燒係咩意思

咁大獲真係有呢個問題?

我只係上網check LG vs samsung tv
LG雖然大部份都好過samsung 唯獨係LG 一定燒

平一半？
巴打邊到買？同埋安裝點搞？

你講oled 烙印？

係吖
對電子嘢唔係太熟 唔好意思吖
只係想簡單易用

其實唔會咁易
做過測試你要每日睇成12定唔知20個鐘半年先會有
同埋LG 有程式會防止呢樣野
所以都可以放心

我比較關心係佢個soundbar
Samsung可以後加到7.1.4
LG 可唔可以輕鬆做到呢回事

唔介意水貨既話呢家係出面買v10 3k有找

soundbar還soundbar喎師兄...
你是旦一部tv插完咪7.1.4囉

你買Samsung soundbar?
兩樣野黎 總之你部電視有HDMI 就可以用到Soundbar

我部水v8水貨用左兩年仲好fit, 可能我好彩

早幾個月我買v11水 都3.7k
不過整體滿意

喔喔 學到嘢
分開兩個牌子咁樣會唔會有咩分別？

都唔會話有咩分別
我都係諗住買LG 電視加samsung soundbar

所有oled 都有機會燒
想唔燒用番led la

但我想講LG個戇鳩野
佢個App Store係廢嘅

屋企三星LG Sony我都有
最好係Sony

我平時會睇藍viutv
三星個藍viu 如果唔係買ales/oled機
個藍viu 係曚ge
我果部係ru7400
算係最新ge led機

Lg 輕頭無藍Viu
要用browser 睇

最好有eArc

唔日日長開新聞台loop4-5個鐘燒根本唔會燒

因為Sony 係Android TV所以裝野方便d
但如果15000 budget 買sony A8G 就無咁好
一買就要A9G

但如果Sony 電視+Sony Soundbar +ps4有加乘

不過我用onkyo sound bar
貪佢有amp同Dolby atmos

所以都係LG 係within budget同埋有齊EARC HDMI 2.1 既OLED

加乘

所以呢個都係考量其中一種

無可否認，lg 個magic remote 係最多野玩
當mouse 咁用都得

Samsung 個remote就最簡單，直頭無咩制
全上下左右enter 咁

Sony就算係傳統制
但都叫做行緊藍芽
同有語音輸入

Panasonic 最傳統！
即係你20年前用緊果個制

想問下訂造廚房吊櫃同廁所鏡櫃應該預幾錢到？
同埋一般嚟講一個月起唔起到貨？

諗緊好唔好去宜家到買算數，但又怕Size 唔夠fit 身

日日開幾個鐘都驚，咁不如買返LED 啦～

巴打，咁想問下同q80r 差唔多spec LG 會係邊部？
另外，samsung 有線盒，LG有無類似既嘢？

OLED用過一定唔會返轉頭

ImportAppliances
TNT送貨 1年非原廠limited warranty (但未用過)
安裝要自己揾電工
有d外國網再平 10~20% (好似可以行貨，但冇研究) 但要自己安排運送

應該都係B9左右, 想再好少少就C9
但分別唔太大, 性價比就B9最抵
LG就無啦我都覺Q80R個connect box好靚

但黎緊LG 出BX 姐係2020版B9
都可以睇下幾錢先

兩者差幾多

嚟緊要買大眼雞洗衣機、兩頭電磁爐、抽油煙機
想搵耐用, 價錢唔太貴, 各位有無好介紹？

熱水爐計
我果時要買2部
每部平左千5
3千夠我買部乾衣機

多謝巴打 留意下先

用左V8年，好正好夠用，係舊電開始打柴，尋日去買左個副廠替用電$790，又有排用

V7 水貨二百美金.同小米同價

samsung q80r soundbar你後加係做唔到7.1.4
因為另外配q80r果隻rear speaker 係無天空聲道
只有q90r 成set 先係7.1.4

我自己都留意緊
問過d sales
都要5月頭出
本身諗住買gx系列 不過應該3雞走唔甩
都係買返c/e9 算

5月頭又太遲
咁都可能入C9 但好似好多地方都無貨

我見人講水貨如果比$780代理都可以當行貨咁保養？

邊到有#sowhat#求
我都想呀

上面有巴打推介買水貨soundbar 上到7.1.4

清緊display 添啦

抽油煙機 bosch 好唔好用？好似都幾多人用

4非常認同屌佢

喔喔 唔好意思吖 咁我地應該講緊係同一樣嘢

有沒有黃的電器舖可以介紹?
遲啲全屋裝修買家電，唔介意唔係全城最抵，勻勻真真就好開心，想俾同路人一分支持

有冇高汁地台床推介, 去實惠睇過, 覺得有d 老土

所以都可能逼住等新出個款
我見Samsung 官網放左新款1星期內凶宅就有得賣
LG要5月咁慢

我用櫻花抽油煙機，2千幾銀，滿意，用咗兩年
惠而浦洗衣機，用咗兩年，已快收皮
上面有巴打推介LG and 日立

上面有巴打擔心OLED有燒印，我用過來人身份可以話你知如果你正常使用係唔使驚，我部LG B8 開咗3200個鐘以上，online打咗千幾場fifa，日日開新聞台起碼四五粒鐘呢啲高燒印風險嘅嘢都完全冇燒印嘅跡象，所以如果你預咗部電視四五年就換完全唔使擔心。

咁抵屌不過電器買水貨一壞又好麻煩

睇個爐係唔係超薄型，唔係超薄既話煤氣喉一定會突出黎，但係冷熱水喉就可以用個爐遮住； 超薄就可以全部遮晒，但係唔係每間屋都裝到超薄

利申： 裝緊修，煤氣師傅講既

其實好多木材都係支那廠造
你搵外國靚木材，去搵其他地方廠造，我諗至少貴3倍

唔知呢排造櫃會唔會要多咗時間運嚟

請問櫻花牌咩型號? 而家抽油煙好煩, 想搵靜靜地又抽得好. 唔知用煙卥式定傳統款. 牌子又多到爆

多謝巴打先
我始終對samsung既線盒太鍾情

想問下呢度有無巴打用緊LG cordzero 吸塵機
我見佢吸力ok 又有得換地拖頭，外型又ok

同樣價錢定買dyson 好d

巴打仲想問問點解你呢部白色既?
見親都係銀色

終於有討論！推～

櫻花抽油煙機你買咗咩型號？參考下
評價極差好快壞，本身我係考慮日立

用緊西門子

我部都係銀色, 得一隻色

抽油煙機可以睇下富士皇
仲有個香港牌子叫寶康達，佢嘅旋風抽油煙機好誇

e..係咩
影落隻色同係電器鋪睇唔同

有無人知邊幾間有bellini賣?
睇中咗個面盆
但行完上海街果D大店都唔見有
好似得一間XX21有賣
唔知依間有無伏

有見過, 連煲蓋都吸住, 但成皮一部

sony個android真係好垃圾
新買返黎就覺得好慢好lag
好彩我剩係用黎駁apple tv睇自己片 冇再用佢個垃圾system同remote
剩係間唔中用黎轉game mode已經lag到燥燥地
ARC出amp就用幾年都未試過有問題

其實大家買電器會搵邊間一次過訂？
但邊間平就搵邊間，逐間買？

我係逐間買, 依家訂嘢whatsapp溝通同網上過數就得, 同多個人chat多幾句過多次數可以慳多一千幾百, why not

黎緊屋企裝修，諗緊如果分開買，會唔會要收好多次貨。

雪櫃熱水爐洗衣機呢啲我見裝修埋尾就叫佢送
襯師傅仲喺度可以叫佢收

搵最平再逐間買？

bbe
builtinpro
一田電器屋
aeon
豐澤
百老
全部都有搵，去大鋪好處係叫佢幾個月後送都得

買抽油煙機係咪要睇埋自己用緊條氣喉幾吋先得？
好似唔係部部都support 4吋

富士皇，MIJ

想請教下如果主要都係想焗嘢同微波功能，蒸嘢都係其次(甚至可以唔要)咁買咩爐好？
我見好多人話蒸焗爐個焗function其實唔係咁好，而水波爐又少人講。定其實都係分開買返一部焗爐一部微波爐（但好似好蠢咁）

我係逐間問下
問多幾錢你就知邊間通常平d
之後就問死果幾間就算

同埋有時大鋪食回贈食贈品可能有機會仲平

好似我之前係百記買部50寸電視
送左個800蚊真無線耳機，信用卡回300

當然你要有時間去格價啦

ST-B700
但我覺得特別靜

但佢抽力我滿意，但我唔算成日炒到好大煙

個靜sales話，如果明火煮要部勁d
同埋佢試開過俾我睇

ST-B700

但佢抽力我滿意，但我唔算成日炒到好大煙

個靜sales話，如果明火煮要部勁d
同埋佢試開過俾我睇

等你買完出用後感

呢到好多巴打都話lg正...

唔該晒, 知唔知勁啲嗰部係咩型號? 都係櫻花牌?

抽油煙機重點唔好買TGC +710
伏撚到hi
開三段嘈到聽唔到人講野
抽力弱

最大鑊係隔油版兩層中間係拆唔撚到
拎哂螺絲批都拆唔到
洗油隔難到仆街

係, 易潔同靜都好重要. 當中易潔>靜

咁就唔記得咗了...都兩年前買

但你可以買時試開，睇下嘈唔嘈接唔接受到
同埋拎張a4紙吸感受吓（個陣個salas咁試俾我睇）

唔該巴打, 都係實地試用最穩陣

想問下大家裝修完有無搵公司清潔定自己做？有無做除甲醛？

我有
成3800蚊
但袋出黎0度數照噴

無，都係靠平時通風好啲

其實如果通風夠好, 例如多開窗之類, 好易就吹走晒啲VOC 或甲醛, 所以你可以諗諗係咪咁有必要除甲醛.

另外公司清潔除咗除甲醛仲有包幫你抹走啲裝修跡之類, 搵人搞之前問下佢地服務到咩程度先

好似叫康力

果時我搵自己個工人清潔ja
信佢好過出面d公司
另外比錢佢

唔係話日本運返黎(需然其實好多人會）不過想話佢賣貴咁多好似好唔底咁，始終香港鋪租咁貴，去呢啲潮店賣野一定預咗唔底

水波爐一定大，不過要小心打理，好易生銹同壞

水波爐啦，你要得微波功能就唔駛諗其他啦，一部搞掂晒

微波爐盡唔好用啦
我5年冇用喇
蒸爐係最好
同埋你預第時生小朋友都會日日蒸野食

焗爐睇你多唔多用，我自己就用氣炸鍋
唔駛預熱，食物又唔駛解涷直接放入去焗熟
好撚方便

我用多一塊隔油網，十零蚊塊，個零月換一次，好好多

感覺蒸焗爐比較附合廚房需要

我個時買蒸爐好似未出蒸焗二合一

我啱啱幫老媽換咗個蒸焗爐, 佢原本唔覺得好正, 但用落愛不釋手話夾埋咗好方便
不過有時都驚呢啲一壞就幾樣野function 一齊用唔到, 始終電器野話唔埋

洗衣機咩牌子最好
金章用左5年就壞
有冇人聽過金鼎candy

抽油煙機用緊富士皇fs1870v
極容易清潔，開最大果檔吸力好強不過有啲嘈
made in jp

其實好撞手神, 屋企用緊summe 頂揭式洗衣機, 幾年都好地地

排氣量好似好少, 夠抽? 巴打煮開咩, 想參考吓

基本日日都煮嘢,早兩日整椒鹽鮮魷開爐炸野都無問題

老老實實如果最大檔都唔嘈其實咪即係廢

聽講煙囪式果啲係無咁嘈但抽力又強

好似無必然關係?

咁得人驚

我都用緊Sense+ 710既，我又唔覺得嘈同埋抽力都幾好。個隔油板就咁拉開個扣就拎到出黎，用熱水洗唔難呀~你長期都唔清既話梗係難清潔啦

想問下SENSE+ 710 除左拆果兩塊野出黎抹同洗
仲要點清潔?
我老婆話可以買抽油煙機既過濾绵, 到時抹少好多野

我用緊 SC1790，完全無投訴。如果樓底夠高我想裝煙囪式 CL1890 甚至 Ariafina 嗰啲，外型上更好。

要樓底高

抽油煙機有無師兄用SIEMENS LU83S750HK，見佢消委會入面傳統式排第一，又唔洗折出黎清潔，佢內置清潔mode，淨係加水就得

其實我都咁諗架...但係另一半堅持有時想幾分鐘就翻熱啲嘢食，所以要個微波function
咁其實水波爐or微波爐焗嘢掂唔掂？見好多comment話焗啲嘢真係冇傳統焗爐咁正咁

叮盒牛奶15秒
你用蒸焗爐要幾多倍時間

梳化諗緊italo Moda定morris Sofa好，本身諗一定要電鉸，但諗諗下好似電鉸純粹貪得意唔會成日用，非電鉸又可以撥啲錢買其他電器

差唔多完喇又
多謝各位既熱烈討論，提供咁多有用既資訊俾各位巴絲參考
唔介意既可以到

高質傢俬電器傢俱討論(3)

繼續討論

Morri sofa皮色靚啲

請問邊度買？ 我諗緊v8定v10

剛買左v8 slim, 送多個細頭
3.4k